覺唔覺得如果發現某人係便衣狗而混入人群當中，需要即時動手？

佢地同泛民左膠一樣都係害死抗爭者的兇手，剩係屌佢地，好似太便宜佢地，而且佢地扮普通市民，有d罪名佢地都好難告到抗爭者

要

要

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

問題係點核實 如果真係confirm的話唔洗暗角都可以打獲